2300 志雲頻道 邊個更加能夠代表禮義之邦嘅中國 : 姜濤定係王嘉爾呢？

#姜B #姜濤 #姜糖

【時事短評】
2300 志雲頻道
邊個更加能夠代表禮義之邦嘅中國 :
姜濤定係王嘉爾呢？
（2021年4月5日）

志雲頻道 stephenchannel
155K subscribers

點樣先至選做有禮貌，中國人嘅禮貌？

#姜B #姜濤 #姜糖 #王嘉爾 #Mirror #GOT7 #新疆棉花

蝗嘉爾代表支那 夠無恥

王嘉爾百分之一fans都踩死咩姜糖

22.8M vs 170k

仲未計微博

邊個係王嘉爾

支那十三億支那人都踩死七百萬香港人既道理一樣有名你叫蝗嘉爾

禮義之邦嘅中國? 咪笑撚死人
而家係戰狼
梗係China man最能代表支那